中意賽車既你哋入一入嚟 相信你哋都會有呢種感覺

好中意賽車 睇F1 中學ies 都係做香港賽車

喺香港中意賽車真係好慘 想買F1 車隊衫褲鞋襪、紀念品等等香港又冇地方有得賣
想鬥車最近又要去到珠海，仲要唔平。（Simulator另計）

想support自己中意嗰隊車又唔知可以做咩實體行動支持.......
身邊又無咩人中意賽車，想搵人傾下都冇
好無奈唔知點算 有冇巴打有呢種感覺？

不要緊，你還有formula E

明，雖然我係廿歲左近先開始鐘意賽車
不過都係一冇事就諗如果有賽車場玩就好

成日心思思想去美國旅行，就係貪佢有賽車場

不過我係26fans，睇MotoGP，2008場比賽真係好精彩，成世人未見過啲令人心跳得咁快嘅比賽

利申：自己都揸26

你換部fairing la

細cc 啡呤睇唔啱心水，大cc又超預算

考慮埋返工要用等等因素…街車最接近實際需求

我都想買h2r呀

600rr la diu

四缸仲食油過三缸

唔洗諗油錢我就唔會買水貨xsr700，直接900了

你哋都仲好 可以揸下車 學生哥邊到有車.......
見到香港人對賽車既態度真係幾頹

係屋企用用G29落場

剩係呢到F1討論區都夠講
買衫,真係要上佢地官網買
睇就,而家最平去日本
不過香港真係好少地方可以講下F1個堆野

夠18考車牌出架二手車玩下

基本上依家做下散工，夠歲時都已經夠買